便秘 食左兩個麒麟果

個半鐘過左 都未痾到

我係咪就快死

我食半個已經痾到7彩
樓主要小心d

右邊兩個未食？

睇下醫生好

大約幾耐有便意？

2小時

冇咁快㗎，你便秘更加冇咁快
可能半日或者第二日
你會見到屙返啲籽出嚟

西梅汁啦

人既消化系統循環點會咁快

無禁快

塞眼ga傻閪

到依加都未有

負負得正 人地食一個架咋

乳果糖

便秘的人食瀉藥都有排先有得去

飲杯五青汁

得個痛字，屙唔出真係入得醫院

我每日朝早空肚飲薯仔紅蘿蔔加蘋果汁
幾乎係即飲即痾
飲咗之後腸胃好好多，
每日都有一至兩次，有時三次
食完就痾
所以無口臭無便秘無暗瘡
搓搓

飲杯凍啡凍奶茶應該見效啲

之前飲過
飲一大杯西梅汁然後即刻飲一大杯水
之後痾撚咗成日
痾到最後得返水都繼續攪肚 繼續痾
好彩揀咗weekend嚟試

巴打自己煲？

岩岩買左一支 一陣試

食完有無飲水？
唔夠水會好難痾

直接啪半枝之後飲大量水